［英國手足入］721白衫暴徒現身英國

呢條友叫stephen ng 係英國劍橋住
佢有個細佬叫Terry ng都係有份打人
條友係劍橋有兩間屋租比人做生意
其中一間中餐廳係Cambridge ,Milton Road
叫Milton House Chinese Take Away

推比英國手足睇

PPPPPPPPPPPP

去篤灰啦❗️快❗️

Push

Lm

報 MI5 啦

今朝有REPORT LINK

推

就係佢住處貼俾街坊睇，註明721香港恐襲份子

尋晚報左 大家可以再報

鄉黑藍

push

Report

咩tg group黎?

推啦嘿嘿

Pish

叫英國拉!快!

咁都搵到

推一推先

推左先

推比羅冠聰睇

有班係英國住既香港人咁岩認到佢

英國政府有工開

樓主真連登仔
幫你report左 再大大力推一下

人樣衰化左灰都有人認得

推撚到條仆街仆街

fc先

推 篤灰呀

推一推 再推推

好撚堅

再推

咁都起到

如果查到個2間屋既擁有人真係佢
就一定唔會錯 條友以前係cambridge開過另一間餐廳但係執左

tui

嘩

大灣區歡迎佢

逃犯

呢獲fat fat

無左引渡條例你都捉唔到佢啦

吳京要出動

唔推唔係人啦

幫推

英國人渣

推咗先

pish

你今次仆街啦

返大灣區啦屌你老母

英國手足幫幫手

搵議員

唔推唔係人

推 篤灰link

起碼凍結佢係英國資產啦

點解要捉佢
中國人好應該留係中國

高清大頭

推比dq王luke睇

推下

最有用既方法

連牛屎佬都識英文係英國住
你地後生仔仲有咩理由唔去外國

push
踢呢啲仆街恐怖分子出英國

MI6 gogogo

700萬人咁都認到

開餐廳有冇交齊稅啊

推到佢仆街

推, 英國手足

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

點幫手report

PISH

會唔會因此起倒成個犯罪集團底

衛生好似唔多掂喎佢英國間野

twitter

port 爆佢

英國有法例，雙重國籍嘅恐怖份子係可以剝奪英國籍

我就係要呢d

住英國無啦啦返嚟香港打人？

psyh

有冇人識佢呀

推啊

報MI5 potential terrorist

收返黎既料 2間野佢都係租左比人
但係以前有開過一間叫Teriyaki
無估錯應該係呢間 但已經執左

恐怖分子咪可以取消國藉

佢大獲，西方國家對恐怖份子基本上係用特警爆門等級

篤灰

條友好似英國香港2邊住
而家本人係唔係英國就唔知了

有名有圖，英國政府如果肯做野就一定搵到佢

係咪可以永久遞解出英國境

可以擁有terrorist嘅頭銜都唔係咁易

寧得罪拉登，莫得罪連登

原來喺漢奸

PUSH

推到條撚樣仆街

kick spy out of UK

god save the queen

直接係英國私了左藍絲
至少斬左佢隻狗手落黎

推到佢地做番中國人

唔幫你推

要再清D有生物特徵嘅相
類似PASSPORT果D
全名(英文), 出生日期同出生地點
咁人地先會locate到佢

羅冠聰做嘢啦

搵人translate完pm比luke de pulford睇

有冇佢係當地嘅相啊
FC啦 有圖有真相

舉報

Push先

無需引渡, 即時遞解

推呀屌

英國手足做野啦

推！！

十幾分鐘9頁

推撚死佢

推 火魔間野

依家就係認人時間

push,篤灰bc呀

推爆

ctsfo上門拉人

Up

Pish pish pish

路過一推
再睇有乜跟進先

番大灣區啦

推爆佢

舉報佢

篤灰請進
（正阿喂）發現咗條英國入境罪行篤灰link ！

貼機場 火車站 社區中心

有無投訴或舉報方法
好似好難搞到佢無BN或BNO
樓主Twitter tag 英國手足或當地議員有無用？？

篤佢灰
其實上一代圍村佬有讀過書嘅好多都去咗英國

有冇更多料

wow

聽日就落去貼下野先

推俾唐人街啲真香港人睇

延續文革良好風氣

當日手足先係真·保家衛族！

篤灰請進
（正阿喂）發現咗條英國入境罪行篤灰link ！

樓主可否pin this

posh

而家得人證 如果證明到係cambridge個2間屋真係佢既
應該就無問題 同埋唔知佢有無BC

（正阿喂）發現咗條英國入境罪行篤灰link ！

快sd 資料

要推

已PIN

世世代代都要留係大灣區

721831101111

推到有國際線手足搞搞佢

搵到啦

有地址可以上英國田土廳查冊

哇 屌 無名火起

一個都不能少

612 721 831 101 準備做大灣區人啦

Strong post

推呀

Pishhh

推！

唔推對唔住自己

英國有案例入完ISIS返英國出事
唔知係香港搞恐襲會點

香港721恐怖襲擊兇手之一潛逃返英國

堅決支持返香港保鄉衛族
回國吧

推上Twitter

撳錯再推

推 612 721 831 101

推俾羅冠聰

up

report to our royal police force pls

有冇多啲料啊 想認識

多謝手足

推下先

英國手足
靠你了

推到佢仆街屌！
凍結所有英國資金
踢佢返蝗國

Oh my god

推到英國佬做野

唔好推呀

樓主加油

恐怖分子

黑社會

白衣暴徒

愛國愛港！
返黎執牛屎啦～～

正

取消佢居留權！

如果有佢全名，英國佬一對翻佢舊年721前後既出入境紀錄，咁就證據確鑿等翻大灣區

Pishhhh

呢啲人渣一定做埋好多衰嘢，抄佢家啦

Uk 情報移民局

英國唔 keep 本國公民出入境紀錄㗎 CHing

推！！！

篤佢老母 篤埋佢全家

樓主個tg有無link

充公，有bc再收bc, 掉佢返支那，一係就篤灰，但要係英國坐

推 屌你老母住係英國都學人愛国

We need to identify the business owner name first.
Need to see his business registration. It should be display somewhere at his shop?

隊佢啦 唔洗客氣

Fc左先再做野
英國佢地無勢力

引渡返香港

推佢到仆街

嚇死以為係喺angel幾好食嗰間壽司

取消左引渡條例呀

英國有域外法權

英國人石頭砸腳乜乜乜

不過可以重審佢個入籍case都夠

仲推俾英國手足睇？
推俾投訴師向mi5篤灰！！！！！！

岩岩有手足提我去查土地署,已經證實左個2間餐廳持有人係佢

STEVEN WING KI NG of 95 The Sycamores, Milton, Cambridge
CB24 6XJ

HO YIN NG of 14 Rosemary Road, Waterbeach, Cambridge
CB25 9NB

推比議員同羅冠聰睇!

返去偉大既祖國啦佢

正解 該國公民任何地方犯法都可以審。

其實推畀林卓廷都得

喂嚟

就係要呢啲

請廣傳同簽署!

Leo Wong 向下議院嘅Petition committee提交咗一份請求政府將 'Hong Kong Bill 2019-2021' 納入政府草案，呢條草案由自由民主黨Alistair Carmichael MP提出；會容許英國給予香港BNO更大權利、重開BNO申請同制裁香港嘅官員。 內容如下：
(依個聯署只限英國公民簽名聯署，而香港人請簽下一個聯署。)

[BNO平權運動]
聯署主要收集大家聲音表示支持5眼聯盟拯救97後既香港人同請求英國重啟BNO申請比97前香港出世既香港人申請番BNO; 無論各位有冇BNO，如果係有良知、有良心既香港人求求幫手簽名聯署，唔該!🙏🏼🙏🏼🙏🏼

以下就係要聯署既例子:

推比議員同羅冠聰睇!推比議員同羅冠聰睇!推比議員同羅冠聰睇!推比議員同羅冠聰睇!推比議員同羅冠聰睇!推比議員同羅冠聰睇!推比議員同羅冠聰睇!推比議員同羅冠聰睇!推比議員同羅冠聰睇!

612 721 831 102 111

推，捉佢返大陸

屌你老母，打完人走佬英國？！

推呀

再推

哇. 屌. 搵英國手足搞搞佢.
羅冠聰係咪喺英國?

推到佢返大灣區

推啦
屌你老母西
搞呢d 野就唔好住英國呢d 民主地方啦

好似無頭東宮個皇帝

屌佢老母.
咁撚鐘意大陸走去英國?
食屎啦呢D 人渣仆街

要話比英國政府聽哦

咁愛國去英國！？ＤＬＬＭ
送番去大灣區！

推推推

雖遠必誅

推721 831
掉西瓜搵人

Push!!!!
打完人走去英國???
推到留係香港共享共榮圈dklm

輕輕一推

笑咗 咁都搵到
去招呼佢啦

push to press

呢啲仆街要搞到佢家破人亡！

仆街

b

推，一個都唔可以放過

畀多少少資料

Date of birth
November 1955

曾經喺兩間公司
RICHEAST LTD (07553256)

; and
TERI-AKI (UK) LTD (07066023)

好L多野睇 第一次發現 :0)

回歸大灣區共享國家榮耀啦

再一次體現英國如何實行民主

幫推 英國手足

fact check咗，展示到證據先推

唔好俾班仆街走甩

俾記者fact check
證實既話即係漢奸
係英國就用英國國安法拉
係中國就用中國國安法拉

好撚多牛屎佬移民咗去英國

Wtf

推到佢地仆街

去英國做咩？唔係要保家衛族？叛徒！

推呀！唔推唔得呀

推呀！去死啦 仆街！

香港人可以點投訴佢間餐廳有老鼠

Bump

抵撚死啦
番去打人打得咁撚爽, 番大灣區養老啦死仆街

下半世返大灣區啦

新界鄉黑好多後代都去咗英國，何妖都係英國讀書

Pish 手足好波！

推到你反艇！！時辰到了！

大把元朗屯門鄉黑既仔仔女女都會去英國留學讀書，分分鐘又爆唔少白衣人係英國有唔少資產同BC!!!!英國先係最大既核彈

Omg

WTF 愛國做咩去英國

大家一齊報MI5!

林卓廷開緊721記招冇人講???
未有傳媒

可唔可以推到英國制裁佢

凍結資產啦 死藍絲

好堅

交埋料俾英國政界睇

佢地一齊舉報當局必定重視，要盡快加佢入出境黑名單，否則走左

P牌24小時開唔到第二個Po

推

題外話，樓主個名正仆街

仆你個街 英國手足幫下手推到成個Community 都識佢

斬甩佢對手先算

一定要推

屌推

手足查案快撚過班狗

禍必及家人 屌你老母 打完人仲想去英國食兩家茶禮

做得好

約定煲底相見

推爆佢啊！！推到佢坐英國臭格

一齊向MI5舉報

推到條仆街要番支那

推到有劍橋巴 去踩線

樓主不如 pin 呢個 post

整部冷氣機都可以天然分解咁環保，邊個夠你樂聲牌玩？

屌，仆街

推 黑社會無資格去

羅冠聰

推呢個！！！

MI5篤灰係呢到呀喂~~Click "Contact Form"然後照填就得好方便的

召集Twitter師

推啦
香港黑警唔做嘢我地自己做

第一滴血黎啦！！！！！！

推推推推

推啊 勁啊

英國應該搵鄭文杰？

推到佢冚家產

推佢老母

Push!!!

推到佢仆街

英國有冇可能就721拉佢？

tg fc

天網灰灰

推，希望可以懲罰到佢

ching ho ball

英國有magnitsky人權法 唔知用唔用得著

圍村佬好多有BC

全世界上twitter

Google Maps link

電話號碼: +44 1223 314170

清算師GOGOGO!

推
所以呢啲正仆街嚟㗎，有外國護照但係攪香港人

報俾英國內政部,係中共間諜同恐怖份子,隨時會係英國發動恐怖襲擊.應該會俾英國拉去審,等佢試下英國國安法.

下? 推

推佢老味

推比Hong Kong watch

聰仔快d睇

起埋佢住邊先啦
慢慢黎

坐監啦賤種

放上twitter國際線冋拉！

禁愛國做咩去Cambridge

PUSH
是否有twitter link

取消英藉再錫返支那

MI6

冇追Post Sor

有冇得用返呢度提嘅方法篤灰？

（正阿喂）發現咗條英國入境罪行篤灰link ！

tui 爆

推，但英國手足唔好衝動呀，合法去處理

咁愛國做乜走去Cambridge！

嘩，不推不是人

Pushhhhh

唔好以為英國好大揾你唔到/無人識你啊撚樣

推撚爆佢

push到佢仆街

咪推

推撚死佢啦屌

推到佢仆街！

雖遠必豬！

靚pin

HO YIN NG

推啦屌

係啊
兩個combine pin左佢

督到佢返大灣區發展

推到佢驅逐出境！

在線等樓主有官方採取動作消息

咁撚愛國仲要做英國人？
有冇email俾我地報下料？

屌，制裁未？

推到日出

推到白衣人暴徒仆街

舉報間諜活動/提供資料:
英國間碟MI5:
英國移民局:
美國間碟FBI:
美國移民局:
澳洲間碟ASIS:
澳洲移民局:
加拿大間碟CSIS:
加拿大移民局:
紐西蘭NZSIS:
紐西蘭移民局:

咁愛國 點解要去英國？

搵英國手足. 喺英國宣揚開去.
搵英國議員幫手

幫推 英國手足搞大佢！

推推

PUSH!!!!!!!!!!!!!!

溶撚咗佢

push!!!!!!!!!!!!!!!!!

推到佢落地獄！

英國luke議員

留名

如果國際社會認為721係一單恐襲
咁條友就係恐怖分子
可以凍結資產、遞解出境
佢家屬好有可能因為知情而被視為共犯…
可以玩到好大

推！ 樓主加油！多謝你

正評

漢奸走狗！

好熱鬧

推佢老母喔～

推俾benedict rogers 同luke de pulford啦

推，備案

推到佢世世代代都大灣區

喱啲人通常都好自私，會唔會求自保篤灰架

間餐廳會唔會係共諜基地

入咗英國嘅恐怖分子呀，快啲報警話有英國人喺海外進行恐怖活動

整合做英文比議員睇

你地好叻

原本又係自己拎外國護照，迫人愛中國個D藍絲

Send to MI5

佢最有心

元朗鄉下佬好多都去左英國定居

如果英國咁都唔做嘢，顏面何存？

report只要有名，性別，出生地，同埋生日日期，就夠資料

做生意？戶口都無得佢開

啲外賣好似幾好食喎，係咪可以Online order 㗎？

PUSH!!!!!!!!!!!!

留名等好消息

強，P牌仔推唔到都推

劍橋護老院

Pish!!!!!!

推吵

驅逐出境

可能藤褦瓜瓜褦藤，又搵到啲同鄉在大英帝國，一網打盡，英巴靠你哋啦

推呀！！！

有用！大力推

拎佢老母去祭旗!

推到彈佢返香港

要FACT CHECK

事實佢哋就係恐怖分子，唔係講假

元朗721呢單肯定可以玩長期認人

推到佢俾人凍結資產

PUSG

報仇!!

報警

有無report link？
想幫手

巴打好波！！！

推完再推

呢 d 仆街一個都唔可以放過 !

p牌求推

又話保家衛國 但自己去左英國嘆
你點對得住國家 點對得住d鄉親父老
返黎啦鄉下佬

今日睇緊BNO visa 時， 好唔小心發現咗條入境罪行篤灰link 😆

如身邊有popo 想走老， 記得要提佢愛國啊💗
•

•

推俾Luke de Pulford

睇佢哋仆街死最開心

會再開過post

well done

唔洗開過 admin fix左

愛中國在英間諜

證據確鑿

推到佢返元朗國安老

好野就要推
打人打得咁開心以為無後果啊啦

咁多生意係外哋，仲話愛国

講咁耐外國勢力 原來真係有

外國勢力
推

推到做嘢

Push
篤灰

有無英文叻既手足幫手post上twitter

哇屌，返中國做強國人啦屌

屌你老母推呀 唔撚洗還呀

裝咗app未各位手足

推
咁撚愛國返大灣區啦

守護家園仲唔返黎大灣區？

推推推推推推推推推！！！

push
恐怖分子

spy

張兆輝

推呀屌！

推咗先算

香港人最中意睇人仆街

推唔到照推！

英國手足可以隨時開波

快啲印傳單去 Grand Arcade 同 Market Street 派俾啲途人 嗰度附近最多人流

留名跟進

Push push

餐廳網站，可以叫自取，自取唔洗填地址

有錢都唔好做犯法野

推佢老母閪

英國有冇神獸師

report啦

收到風stephen好想以後都留喺大灣區，有冇人幫下佢

勁人

航空業朋友都幫手望下最快個兩班英國來港機有無佢名啦

Wowwwww

篤灰網呢

pish
交俾英國政府做野

屌你老母721呀拿 警黑合作呀拿
打完人去英國以為冇人知
推到藍屍白衣暴徒仆街死

放上Twitter

文宣做嘢

抄家囉

推到趕佢出境
再睇下黑警敢唔敢拉

打完人想走？屌你老母啦

堆！

揸晒武器都拉唔到人，飯桶

唔係保家衛國 點解有事走左去英國？

點樣幫手等佢做大灣區人

PUSH
721 嘅兇徒，一個都唔可以放過

資產與恐怖分子有聯繫

唔好再推

推!

呢啲人渣搞亂香港後拍下屎忽就返英國

放咗上Twitter 幫RT 求pin

link?

死生蕃

齊齊推爆佢 等多d人知

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

LM 等睇佢仆街

留言幫推

推推推推推呀,捉佢打靶呀屌

推到比所有人見到！！！

推！！！！

我推唔推到？

pushhhhh

pushshshshshsbsh

返大灣區啦仆街

一齊估下
英國政府知道有人從事海外恐怖活動會點呢？

召喚羅冠聰

推阿！！！！

推叫喂

推 !

唔理真假，推咗先

乜事？

唔知點幫好，推左先

p.s. 搵MI5 篤灰？

捉到共諜要引渡條例做咩

係咪有個英國官方舉報網 今日好似見到有巴打share

應該推比英國home office睇

舉報，英國要check到佢個期返過香港有幾難

Pushhhh

retweet

諗起當時英國手足點追擊大波嬅既勇武

推
你仲唔含家產

有無裝修師傅？

推

自己香港自己救

再再推

推到條爛坦仆街

推到英國手足睇到

希望可幫佢回歸美麗的大灣區

笑撚到

幫手retweet

羅冠聰話跟緊

推到有佢英國相為止

OP pls read

（正阿喂）發現咗條英國入境罪行篤灰link ！

英國手足幫手fc

㩒錯不推文
推多次

係時候幫佢番祖國

準備去英國既BNO手足
如果唔想係英國見到白衫暴徒就快D retweet

祖國有無得私人刑事檢控?
捉呢個去祭旗, popo同藍屍仲敢過UK?

推 我要佢仆街

推到有人答

祭旗

聰聰睇到喇

Push!

推啊仆街

推呀屌你老母

犯左英國國安法,
1) 捉佢地坐監
2) 充公晒佢地物業資產
3) 其家屬終身不能進入英國, 所有屬地

35-39秒 條仆街打人既證據

求推

幫推！

PISH
屌佢老母

Sd比英國政府

清算師出場，推爆比佢地

屌佢老味仲要崇洋媚外，又要住英國
躝返去深圳住呀嘛，扮乜鳩嘢高貴啫

但依家冇左引渡

chinese takeaway 就死返去 china 啦

唔需要引渡 反正港共唔會告佢

推比羅冠聰

再推一推先 支持英國遣返暴徒過大灣區

有冇template
幫手推

返中國共享榮耀

外國勢力

Btw...最憎呢d仆街，自己係外國，就扮愛國？屌你老母啦

英國手足，麻煩去係英國篤灰

Pushhh

推到有鋪頭牌照睇

推
仆你個仔

pin依個

未報過，入link要填啲咩資料架

大大力推

嘩 唔係唔推呀

推！搞撚大佢！要佢全家返中國

英國有無法例入到佢

入去推爆佢

返大劣啦屌你老母

冇左主場優勢，呢啲賤種實仆硬街，睇下我地會點對付佢

Gphone話羅冠聰已跟進

當年好撚多原居民去外國洗大餅開餐廳 有啲回流返嚟都唔識英文

搞鳩佢啦dllm

呢一間？

Milton House Take Away
113 Milton Rd, Cambridge CB4 1XE, United Kingdom
+44 1223 314170

佢係業主 隔離仲有間指甲舖都係佢既

狗都唔屌
我食fish and chips好過

推死佢

喂，幾時嘅話英國收曬佢啲錢先㗎啦
。
收完佢啲錢嘅話，先慢慢踢走佢都未遲。
總之嘅話呢就要搞到佢，有朝一日變成非法入境者，但係又唔可以引渡嚟未重光前嘅香港，等佢自己一個窮到燶，褲穿窿躝返嚟香港，最後迫上大灣區，咁就啱㗎喇

Pish 咪撚幫襯

篤佢老母

篤灰篤灰

推一推

report

關你撚事 做野啦

別讓藍屍跑了

真係好消息黎！

兩件賤西幾時會有「客死異鄉」新聞/訃聞出？

英國果邊有無蘋果記者跟進？

8:00-8:08 個畫面主角就係吳永麒
上年睇嗰陣 條仆街好多條片都好上鏡架
但大家千祈唔好漏咗佢細佬，吳永麟，麟麟
同一個屎坑出黎黎講，佢細佬仲臭過佢呀哥
呃生意拍檔錢、呃保險、搞女人etc
劍橋好多人都好撚憎佢
睇個樣就知

要推就兩兄弟一齊推做兄弟有今生無來世！！！

👈🏻

手足

推到Luke de Pulford同Benedict Rogers睇到

大家去報英國篤灰link

英國手足

英國恐怖分子

推呀！

Luke 爺出左tweet
即刻入去like rt comment

CCP agent

做中菜喎
緊係貼正喺舖門口

土炮英文台出咗 tweet，大家努力 retweet 啦：

Luke de Pulford 已經知道了

再篤灰

當地宣誓入藉，但公然效忠其他國家屬叛國罪, 移民局照踢走。
英國MI5:
英國移民局:
美國FBI:
美國移民局:
澳洲ASIS:
澳洲移民局:
加拿大CSIS:
加拿大移民局:
紐西蘭NZSIS:
紐西蘭移民局:

Template
大家齊舉報藍絲 一個都唔好俾佢地走 記住附圖
舉報email: DPA.Queries@hmpo.gov.uk
標題: Request of not granting police brutality-supporting BNO holders permission to immigrate to the UK
內文:
Dear Sirs,
I refer to the announcement made by the UK Prime Minister on 1 July 2020 regarding a new immigration approach for BNO passport holders.
As the attached evidence shows, [藍絲名] (as shown in his facebook profile), a BNO holder who is in support of police brutality, is enquiring about how to emigrate from HK and settle in the UK via the new scheme. I urge the Home Office to reconsider his application. Decision to grant him the leave to settle in UK may seriously contradict the underlying rationale behind the bespoke immigration route recently announced.
Thank you for your kind attention.
Best regards,
[insert name]

請提供英國篤灰方法

Pauh

#英國手足爆料
#721打人藍屍潛逃英國

圖中為Steven Ng屋企
屋入邊依家有人
歡迎大家以任何方式打搞佢

地址： STEVEN WING KI NG of 95 The Sycamores, Milton, Cambridge

Tg:香港民族獨立運動資訊平台

推撚爆你個仆街

推撚到你仆街

真連燈仔係乜撚都唔做的

唔知開鋪有無逃稅有無請黑工

推左先呀屌

英國查冊
有名有姓，有出生日期

推撚死721白衫暴徒

大力推

One Chinese take away please

愛國(英國)

唔好比佢走！ 推

Wow diu，清算近了

中共間諜？

推 舉報

Terry= NG, Wing Lun

8 Perry Court, Clerk Maxwell Road, Cambridge, Cambridgeshire, United Kingdom, CB3 0RS

Date of birth
March 1960

幫手推twitter

話唔定係身首異處！

好恐怖呀D分子, 報UK IMMD, 內政部, 自然有MI6, MI7跟

推L爆佢

大大力

P牌推唔到都推

條友自住加租比人加埋起碼有3棟物業係劍橋
如果全部充公曬就fatfat

係英國，即刻報警啦屌，仲等？

英國國民海外犯刑事罪行，英國坐得

點解香港警察同志唔上機拉人
比佢走到？

聽講英國D黑鬼好暴力架，又話有槍又打劫........

日落還是日出

推 英國手足要行動

辛苦手足幫手查冊

地址有可能有轉，可能搬咗屋。因為間公司執咗，資料無再update. 查到仲有開另一間公司，不過都一樣執咗

已經搵到佢住址 同埋有手足上埋門踩線

冇人想知

tg channel講

篤灰呀屌

有機會,仲要姓鄧

#1532 有埋另一個白衣人資料
報英國領事館等佢哋返大灣區過世？
順便推國際戰線

推推推，希望唔炒車！！！！！！

香港民族獨立運動資訊平台

有冇twitter link!!!!???
twitter戰線!!!

朋友個父母識Terry Ng
下面係Terry 老婆, 佢地有個女
無join telegram group, 歡迎share

英國大撚把牛屎佬！

不能只有我知道

真係要Pish

認真問下
可能會篤灰 爆邊個幕後指使

同我port死佢

分分鐘轉污點證人保英藉
藍屍自撚私

英國住左d咁嘅人

應該爆比邊個知

咁多位英國手足記得響應政府嘅呼籲 多啲外出消費 或者餐餐食Chinese takeaway 都得咖

地址：113 Milton Rd, Cambridge CB4 1XE

電話： 01223314170

羅冠聰做緊野，希望可以趕個戰犯返大灣區

講咗咁耐篤咗未？

利申：瞓咗冇睇

推到條仆街被取消戶籍

羅冠聰同luke de pulford已經跟緊

制裁佢！！！禁入境！！！

Piuh

黎黎黎
（正阿喂）發現咗條英國入境罪行篤灰link ！

又話愛港愛國點解會係英國架

推到佢坐監呀

條仆街食鬼婆？

佢地個女？

佢老婆支持反送中？知唔知佢老公啲惡行？

仆街鄉黑打完人
鬧完人捍衛民主

倒頭來身體最誠實
咪又係跑去英國嘆世界

仲土豪式收住租金
搵英國人錢
又拎英國人着數
話人外國勢力

想扮冇野？

721 白衫佬冇一個無無辜
落地獄 返中國開餐廳啦

請英國政府全盤沒收其資產並遣返牠們回中國

入唔到佢老婆fb啦

英國手足仲嘢

Terry Ng老婆delete/deactivate左Facebook account

不過唔緊要 仲有個女嘅account
逐個msg佢朋友

嘩推啦屌

你班死仆街，住喺英國返嚟香港打香港人？？

英國有冇槍買

仆街！

推， 唔好放過佢， 要全世界都知

Diu 愈睇愈嬲

好毒，我鍾意

要所有白衫恐怖分子仆街，先要國際定左係恐襲先
各國就可以凍結所有恐怖分子資金

大家幫手國際線

721事件，國際戰線需要你們

求pin

唔推唔得啦

俾我係佢一定而家響大灣區買定樓

突然間好想想食takeaway, 唔知佢會唔會送嚟香港呢

愛國愛港

佢有啲相係白頭髮， 打人嘅時候係黑頭，會唔會認錯啊？

屌佢老母唔好諗住走得甩！

嘩做咩事吖？

咁L鍾意保家衛國又走去英國？你個國係咩國呀？

上次去追擊大波驊班手足

你都玩吓Twitter啦，長期唔夠人啊

Luke 都知

驗眼 唔該

請check 清楚先
如果係堅既手足請做野

Retweet !!!!!

有冇英國食評網推薦想表揚下

英國住 香港打人
嘩你真識嘆呀

天網恢恢 係你教我地和平示威是無用的

Pish!

做佢老母

p 牌推

已經向luke篤左灰

睇藍絲仆街最開心

推比 Solomon

但如果佢有BC, 又無引渡條約，英國政府有咩做到？

英國政府不會容許呢 唔知會唔會嚴刑套料

LM

想睇佢仆街

天網恢恢

呢期佢就紅啦！

Gphone話羅冠聰喺英國跟進緊

訓醒再推！

可能佢老公同佢講張圖係撐警既

宜家又search到喎

P U S H

英國手足好掂

英國應該twitter比邊個好

p

Retweet

Strongpost LM

用南斯拉夫果招.....

劉明跟進

Oh! Shit!

返大灣區啦

呢條廢老呢鋪仲唔收皮

（正阿喂）發現咗條英國入境罪行篤灰link ！

加速！！

英國變左逃犯天堂

點解唔潛逃國內

今次你重唔仆街

屌

驅逐

Push!!

享受大灣區榮耀

有啲咁既事

就竟然係咁

英國人會唔會突然被打

推比移民局

推到俾英國議員見到

世界真係細 咁都揾到

報領事館啦

Excel~~

危害英國國家安全啊呢啲恐怖分子

pushhh

大把野可以做
報佢逃稅(英國中餐外賣檔十成十中)
餐廳有老鼠(衛生一定要佢停)
一於玩殘佢

推呀
搞亂香港 仲要係英國嘆世界

仲有其他恐怖分子大家幫下眼可能會搵到身邊有

PUSH !!!!!

連登情報局
Lihkg Intelligence Bureau (LIB)

Send去英國
有間諜共匪

有冇得充公財產

唔可以放過佢

雖遠必誅
由英國做起

推到佢冇居留權

長推，Twitter

仆街嚟

條友仆左街未？

犯我中華者, 需遠必誅

推到佢仆街！返大灣區啦柒頭

藍屍：我係中国人!

下 我長期玩緊要打出黎？
如果唔係 我唔洗用召集2個字啦

直接搵ctsfo sco19 arv上門招呼啦
等睇廢老半夜嚇到賴屎

人在香港舉唔舉報到？

推到撤銷護照

大把。英國政府可以沒收佢嘅英國資產，作為佢喺外國作奸犯科嘅懲罰。藍絲最驚你搞佢財產㗎。

你見唔見陶輝近月收歛咗？應該係手足推到英國外交部枱底做咗嘢啦。

推香港獨立 唯一出路

攬炒巴就比人打到仆街佢就一d 事都無

十成係個白衣暴徒嘅黃絲朋友搵連登巴絲篤灰啦。劍橋班老香港移民有啲好黃但係怒不敢言 麥明詩以前揸莊嗰個學生組織前身係八九民運英國支部

貼街招

DKLM 條白衣暴徒就食鬼婆
唔撚怪得老夫喺英國撈咗咁多年都食唔到鬼婆，原來係老夫唔撚夠藍！

推比37同世澤

點都係呃鳩老婆㗎啦，一係話幅相係撐政府，一係就佢話自己係黃。

Hard copy 佢哋嘅英姿，寄去佢地鄰居有冇得諗？

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321 58 510 71

推啊屌你老母

收皮啦白衫狗

721 懷疑係中聯辦搞出黎
呢兩條友join 咗，疑似有軍方背景
可能去咗英國做間諜

有個20萬訂閱嘅美國Youtuber整咗條片解釋同支持香港抗爭！

推埋

...........................

輕～輕～一～推～

葉虎

疑似啫
我唔覺得係
中國點會做呢啲嘢
你哋亂report 搞到人就唔好啦

做咩走佬去英國咁唔愛國呀？

支持

犯嚴重罪行可拒入境

唔推對唔住手足

Nathan law做野啦

twitter戰線要人luke個tweet已經有好多人關注緊 成5300個retweet

已經搵唔到

仲有twitter

Detective award !

極度懷疑，係刻意鬆章放生，可能英國嗰邊有前狗科接應都唔定？

一定放生啦

推到白衫凶徒仆街

呢d入籍咗幾十年，最多坐監，應該唔會無咗戶籍

Luke de pulford已經收集緊證據 應該好快就會有消息

Tui

右邊架車無登記同報稅紀錄

Zoi tui

我都查過 可能係假車牌

多謝

集氣

唔好推

respect lihkg Sherlock

林卓廷向英國內政部通報721白衣人係英國！ ！

高佬

感謝手足

勁

但可以遺返佢返大灣區！

推撚到仆街

即推

一上lihkg 就推

留名睇新消息

有詳細d既整合

繼續推

嘩屌

終止埋引渡協議，英國捉到佢其實做到啲乜

推呢個

間諜

無左引導協議 有得食皇家飯

推上reddit twitter先

用UK counter terrorism act 收佢皮

推願榮光歸香港

如果我係林奠或者黑警.....

我會宣布721打鬥案調查有重大進展，再確認兩名白衣人身份並發出通緝令。
據情報顯示該兩名男子已潛逃英國，好遺憾英國已單方面取消引渡安排，本港警方未能將該兩名疑凶繩之於法。

警方強烈勸喻英國方面重新調整有關政策，不要包庇罪犯，令721事受害者獲得公平處理。

如果咁都幾難拆